劇毒就如自己嘴塊鏡搞基 劇毒就如自拍回望扮約你

劇毒就如自己嘴塊鏡搞基
劇毒就如自拍回望扮約你
即使想戒煙 家裡沒人避
點茄醬食到肺結核才放棄
遇上死神投筆記
便會寫全人類摺死

誰替失身慶幸 沒有女 只有我瞓
任我粗於常人 最後亦得左手會亢奮
屙屎恐怕 唔夠廁紙亦沒人 行近遞盒紙巾
打飛機打到起枕也會 上癮

劇毒就如自己租對棍篤波
劇毒就如自製棋局大戰我
即使想確診 佳節沒狂賀
找不到人武漢肺炎來惹我
遇上荒淫瑜珈褲
便拍低搏貼文上鎖

誰替失身慶幸 沒有女 只有我瞓
任我粗於常人 最後亦得左手會亢奮
屙屎恐怕 唔夠廁紙亦沒人 行近遞盒紙巾
好彩攬枕也在陪瞓
好想加薪再落黃金
好驚畀女友 無人道責問

誰倒數多慶幸 未夠鐘 迫我去瞓
型在先天無能 秘密亦終身封上蓋印
出街恐怕 陪我困𨋢亦沒人 罹難後便犧牲
數數飛機打幾多次 就起不了機 過癮

畀包醬我

lm支持

下集呢？

歹毒計劃

有預感呢首上熱門嘅速度會快過你前幾首

鳴謝有份一齊做選擇題嘅巴打

希望呢個故可以畀到啟發大家（已完結）

【互動改詞2】一覺瞓醒，你成為咗連登史上最多正評post 嘅樓主...

第一句

呢幾日啲新聞都好沉重，多謝樓主

正皮俾"武漢肺炎"

原來開始對狗打飛機嘅都係樓主
失敬失敬

其實樓主未打過飛機

因為你地兩個互打

被打唔算打過？

拋豬引肉

《其實寂寞》交畀巴打作埋落去

樓主只上到冷門

好似無論邊日出呢個post 都出唔啱時候咁

點解唔可以叫武漢肺炎做武漢肺炎
唔叫武漢肺炎做武漢肺炎咁叫武漢肺炎做咩

你夕爺喎

就如自己一個打飛機

想約人 冇個應

雪人人設崩壞

我夕兒

想約人 冇個應

開燈一個人 熄燈不見人 為何還要吸足一晚塵
手機聲太沉 為何成朝聽不到趣聞
不知等哪人 根本不需要起身

開餐一個人 不必等夠人 埋頭狂吃通粉不會淋
街都不夠行 潛逃琴行敲一敲鋼琴
跟生保網民 分享新買化妝品

能夠孤單夠運
悶也可悶到上癮
能被世界撇下
證明獨有得沒誰能合襯

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋
難道寂寞 就連爛透神劇亦照播
其實寂寞 就如自己一個唱K歌
需要寂寞 就如沒有人類望見我

我有我一樣過 我見我的時間亦更多
哪怕眼影畫錯 永遠也得神發現我搞錯

剛好一個人 當然一個人 才能留意天花的裂痕
好一幫聖人 彈完人夫選舉新女神
聽得左耳萌 早知一個見醫生
都驚一個人 偏不想見人 為何傻笑解釋好費神
飛冰島旅行 無人疑心怎麼一個人
天空得片雲 躲於酒店看新聞

能夠孤單夠運
悶也可悶到上癮
能被世界撇下
證明獨有得沒誰能合襯

其實寂寞 就如自己一個切生果
難道寂寞 就如逐套戲用慢鏡播
其實寂寞 就如自己一個看山火
需要寂寞 就如沒有無謂合照過

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋
難道寂寞 就連爛透神劇亦照播
其實寂寞 就如自己一個唱K歌
需要寂寞 就如沒有人類望見我

我有我一樣過 我見我的時間亦更多
要按讚都㩒錯 永遠也得神發現我搞錯

唔會啊 難得可以會心一笑 而唔係強顏苦笑
定你意思每日都比尋日更沉重